有冇人黎打pro club

缺左右翼 後防

暫時d6

留低tg

Ps4

😀😀

😀

有第2隊波 會出出入入 收？

nddrew10

好

樓上add晒

Push

Ftorrezz D1 中場 收？

有冇